
                      Tremenda decepción. El tráiler prometía mucho, pero atrás quedaron el humor inteligente  y las historias poco predecibles. Una ñoñería de Disney con los dibujos de Pixar.
        
            